有一個地方，既係政府資產，但一定岀唔tg，又係私人地方

就係迪士尼樂園啦！
又有美國既noise,
港共又蝕錢兼交管理費，
私人地方又可以隨便入

推

十連推

好貴

難走